{
    "question": "Obat yang berasal dari golongan aminophenol yang dahulu digunakan sebagai analgetik antipyretik dan sekarang tidak digunakan lgi",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>daun serambi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yg-dimaksud-dengan-menghargai-pendapat-756",
            "question": "Apa yg dimaksud dengan menghargai pendapat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menghargai pendapat adalah menghargai kuputusan atau usulan dari teman dengan lapang dada</p><p></p><p><strong><em><u>#</u></em></strong><strong><em><u>semogamembantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menghargai pendapat adalah <strong>suatu sikap di mana seseorang memiliki rasa hormat dan mampu menerima setiap perbedaan yang ada tanpa melihat siapa dan apa yang dimiliki oleh individu lain.</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jdikan jwbn terbaik frenn</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-melancar-perdagangan-khalifah-umar-bin-khattab-mencetak-uan-646",
            "question": "Untuk melancar perdagangan Khalifah Umar Bin Khattab mencetak uang yang disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>umar bin khattab mencetak uang yang disebut dirham</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dirham okeeeeeeeeeeeeee</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menjaga-hati-nurani-tetap-murni-adalah-proses-yang-terus-menerus-450",
            "question": "menjaga hati nurani tetap murni adalah proses yang terus-menerus terjadi dalam hidup kita tujuannya agar hati nurani kita murni dan berkenan dihadapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>orang yang ada disekitar kita </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "satu-anu-sok-di-aal-daging-jeung-susuna-nyaeta-458",
            "question": "Satu anu sok di aal daging jeung susuna nyaeta \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sapi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sato anu sok di ala daging jeung susuna nyaeta ?</p><p>artinya :</p><p>hewan yg diambil daging dan susunya adalah ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-mana-tim-penjaga-dalam-permainan-galasin-harus-berdiri-920",
            "question": "Di mana tim penjaga dalam permainan galasin harus berdiri",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di garis yang sudah di buat yang membuat adalah para tim atau atau para pemain galasin</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-gambar-dibawah-ini-perkembangan-bentuk-jembatan-beru-914",
            "question": "Perhatikan gambar dibawah ini ! Perkembangan bentuk jembatan berubah disetiap zaman (periode). Di Eropa jenis jembatan ini memiliki keunggulan yang lebih baik dibandingkan dengan jembatan gantung. Jenis jembatan ini adalah ...\u00a0*    \ufffc\r\n\r\nA. jembatan beton\r\n\r\nB. jembatan Cable stayed\r\n\r\nC. jembatan zaman besi dan baja\r\n\r\nD. jembatan periode Romawi Kuno\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. jembatan cable stayed</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "naon-balukarna-mun-gunung-aktif-bitu-ngluarkeun-lahar-931",
            "question": "Naon balukarna mun gunung aktif bitu ngluarkeun lahar?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ndak tau akuj4ii4i4ii5</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "paragraf-teks-ulasan-adalah-246",
            "question": "Paragraf teks ulasan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Teks ulasan adalah  suatu teks yang berisi  ulasan, penilaian atau review terhadap suatu karya seperti film, drama atau sebuah buku.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-kepribadian-abu-bakar-ash-shiddiq-pliss-jawab-219",
            "question": "Sebutkan 3 kepribadian abu bakar Ash-Shiddiq. pliss jawab \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dermawan,rendah hati,lemah lembut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-merupakan-tugas-rasul-diutus-ke-muka-bumi-578",
            "question": "Berikut ini yang bukan merupakan tugas Rasul diutus ke muka bumi adalah ...     a menyempurnakan akhlak manusia agar memilih orang yang berada \r\nB mengajarkan ilmu agar manusia terbebas dari kebodohan \r\nC membawa kabar gembira dan peringatan agar manusia tidak ada alasan membantah Allah subhanahu wa ta'ala \r\nD mengabulkan seluruh doa dan permintaan manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. mengabulkan seluruh doa dan permintaan manusia</p><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}